口出狂言！TVB下令封殺曾志偉

「獎門人」曾志偉無綫多年來的恩怨，千絲萬縷，其一言一行都衝着無綫而來，可謂又愛又恨。打從1995年開始做的《獎門人》系列遊戲節目，收視和口碑極佳，令志偉成為綜藝組的台柱，直至2013年被傳與綜藝組揸旗的余詠珊不和。不過創意十足的二人亦實事求是，以成熟態度處理局面，曾欲雙劍璧打造一個走出錄影廠、到各區與觀眾互動的全港遊戲節目真人騷，可惜只聞樓梯響，最後亦不了了之。

幫過亞視挖角

諗頭多多的志偉，早在2016年亞視熄機時，曾傳他四出搵老闆泵水買亞視，兼向無綫幕後人員大挖角，望打造以他為首的製作團隊對撼無綫。據知無綫當時極為不滿，但最後因未成事，就當對方「一時貪玩」而當冇事發生。

直至去年港姐競選，志偉又再口出狂言，寸爆由余詠珊統領的新改革賽制，由做現場（Live）變為錄影。錄影期間他更按捺不住：「X你老味！港姐係Live，點解要錄影呀？」事後受訪時，他以四個字形容：「慘不忍睹！」

幫ViuTV做嘉賓

過完一輪「冷河」後，志偉終在去年《萬千星輝賀台慶》「翻生」，正當大家以為彼此關係緩和，好戲卻在後頭！志偉月前竟倒戈為ViuTV的《Good Night Show 全民睇波派對》任嘉賓，並以「明星足球隊」名義，應ViuTV安排，拉大隊往俄羅斯欣賞世界盃的終極大戰，明剃無綫眼眉！他受訪時更揶揄無綫不會如此小器，並坦言與ViuTV會再有合作！此番挑釁行為，引爆無綫高層的怒火，在不能容忍的情況下，決定封殺志偉！

都無人睇TVB

以獎門人嘅江湖地位，拉住班藝人杯返你轉頭都仲得

CCTVB一向小氣到仆街

笑話黎
雖然米老鼠都柒嫁喇
但今時今日無記話封殺人
你話笑死唔笑死

佢會怕你封殺？

成日幻想米奇"米妮"係性玩具咁玩

邊度鄉下呀支那賤種

多謝無線提供笑話

無記就快無哂資深藝員，16廠又拆，大把有料藝員北上搵錢......

佢真係無撚話錯你呀tvb

好地地一個節目變左bbc
你自己反省下啦

一個有財有勢既人驚咩封殺
你擔心下佢拉大隊過檔viu仲好啦
拍劇慳皮又縮骨無新晉有實力既偽人好快做atv2代

唔係話鍾意老鼠
但係鍾意睇TVB仆街

佢去邊度都搵到食

曾志偉影響力大過你tbb

唔好封殺佢呀 唔想見到班廢老藝人拉大隊去viutv

唔係拆
係專for合拍片，但係成班幕後都唔係自己人

余詠珊本身就係搞到亞視執笠果堆人
tvb當佢係寶真係係咁先

下 頭先先播娛樂新聞訪問至矮

封殺獎門人?
叫得做獎門人就唔會咁易比你封殺到啦

30m25s
曾：「TVB 唔會咪我走住先嘅！ 」

TVB：「你揀㗎 」

汪明荃都有出現係viu啊，做咩提都唔敢提
上年台慶仲串鳩埋你地山頭文化添啵，唔敢出聲啊？

做下show啫，到最後咪又打個和，super!

封殺曾志偉 同上左神位的人講依d

講真話就封殺

決賽佢真係純粹去睇波，都冇乜出聲，四強就睇到訓著

不過乜鳩睇波團明明係倒viutv米，撚伯煩到

智矮哥其實一早就睇唔起tvb搞獨市
佢做演藝人協會會長果時講到明娛樂圈係個大家庭
唔應該分咁多山頭 大家做好娛樂事務
點知tvb又同唱片公司嘈
明顯智矮哥都睇唔過tvb作風
利申有睇佢上廿四味個youtube live show

都唔知宜家係邊個封邊個

封人？封到YouTube或者網台再講啦，以為係30年前？

你封殺佢定志偉封殺tvb

講出嚟唔怕人笑

封殺佢，TVB 要執添

藍潔瑛好波

封咩獲，人地畀面份情就留低，你反人枱，睇撚住啦tbb

其實無論台前幕後 所有藝員 幾乎都係百花齊放
根本做TVB都有好多人睇唔過眼TVB自己嘅做法
但係你香港一台獨大 好多手停口停嘅"搵食"派根本冇得揀

TVB個勢收緊皮都仲要周圍辣火頭 支持

志偉哥好波
tvb好快變下一個亞視
btw dodo姐好似已經冇拍tvb？

百佳祥都北上左

撚驚你cctvb咩
更加上多啲viutv

冇人想知垃圾TVB發生咩事呀屌
除左佢執啦

狗咬狗.jpg

狗咬狗骨最好睇

封殺曾志偉

以至矮既地位，洗撚俾面你咩

TVB D行徑越來越熱狗FEEL ,個餅越做越細,鬥人優先,內亂不斷

話時話老鼠告個大陸婆誹謗單野搞成點

d藝人都走撚哂
tvb 你點對人
有幾刻薄係人都知

最好兩敗俱傷

其實米奇唔做，d錢都夠玩過世
封殺佢？

呢鋪我撐掌門人，好撚憎條八婆

米奇驚條撚咩

學埋口交部啲嘢

哇以前細個好鍾意睇呢個節目同埋一筆out銷 依家睇翻好似好耐之前嘅事咁好懷念tvb以前啲綜藝 其實咁跌落去都咪話唔驚

玲姐

好想知點解tvb咁信個個余穎珊同杜之克

有咩，頭先仲聽到tvb 有米奇訪問喎

曾志偉上次中果千六萬。夠佢用過世啦。仲洗鬼打工咩

家下簽左你生死約咩
健康既娛樂圈生態係應該畀藝人自由出席活動羅

而家tvb 新老闆係姓黎囉

獎門人又無講錯喎，解決提出問題既人唔代表解決左問題喎
tvb成個中共咁

狗咬狗，打和啦

姓余嗰條八婆咁廢 點解可以上到位？ 試過比六叔蒙頭入閘？

話拉就拉，你估7、80年代港豬唔駛供樓

條廢老除左拍獎門人仲識做啲咩？
封殺佢咪封殺佢

係香港先咁ON9 限住藝人係一個台

TVB有班港姐同後生KOL就夠啦

邊有人仲睇獎門人架

tvb除咗封殺仲有咩招數？ 今時今日 比tvb封殺反而得民心

咸濕親共既所謂掌門人，同cctvb，連登仔點揀？

tvb 有中共港共偏幫 ，仲可以點，咪再睇囉，轉台開BBC ,Netflix ,班港豚死都鍾意看tvb 台

撐唔撐TVB係一回事，但係你話冇人睇真係 笑大人個口

我撐靚絕五台山嘅玲姐

米奇一早唔使靠你cctvb開飯啦
調返轉頭cctvb靠米奇搶收視
莊閒都未識分
仲大口氣到話要封殺米奇
小心變自殺

今時今日既Tvb憑咩封殺人？
果個仲要係曾志偉...
佢拉幾個有錢人再拉走埋你既人都仲得...

知唔知邊個韓琛

獎門人會唔會係要靠呢千六萬做人呀

就係tvb做埋d咁既閪野先攪到咁撚唔平衡
好似韓國咁藝人淨係跟經理人公司，個個台都上得就唔會獨大
主持都可以唔同台有唔同節目

弊在班友除左擁抱支那，仲可以去邊， Viutv 都無tvb 咁多制作量

呢個女人真係好撚柒
成日以為自己好撚掂

米奇而家等你tvb開飯咩

早十年八年前都或者講得通
宜家?TVB同亞視有乜春野分別

因為香港電視台係藝人嘅老闆(經理人)，制作公司同廣播機構，無論香港邊個電視台都係咁

真係唔知而家邊個口出狂言

茄哩啡黎咋喎
主角係韓朗

以獎門人嘅地位使驚你tvb?

所以佢咪可以串撚到又唔俾人廣東話做其他台訪問
咁撚樣既生態圈想唔死都難

自從陳志雲走左就開始柒

CCTVB上上下下五雷轟頂、立死全家、死無葬身之地

阿姐係tvb台慶都夠膽講山頭文化
證明內部問題嚴重啦

鬼叫藝人唔反抗咩，順來逆受，怪得邊個，tvb 份合約佢地自己自願簽

米老鼠連扑頭黨都唔驚 會驚cctvb？

真係笑死
條八婆

人地咩地位啊

難分真與假

莊閒未識分 而家係邊個無左邊個會死快啲先

最柒係呢條八婆拉埋啲冇星味二打六黎捧

佢呢d 早幾十年拍戲拍電視劇都搵夠啦，一早上晒岸，依家出黎做都係玩票性質，況且tvb 仲以為係十年前的tvb? 你奶共大陸佬都唔so 你，等好似亞視咁摺埋啦

咁曾志偉又真係冇咁大影響力， 何況香港班藝人一早放棄香港，去支那搵食啦

有生之年睇到tvb執笠睇黎唔係夢黎

條八婆又亞視過嚟？

其實點解當時R佢過黎仲授以大權

繼續奶共啦垃圾tvb，你班藝人全部上哂去奶共睇你食乜

Micky臨老做返件好事

垃圾TVB拎去餵狗啦

因為佢老頂都唔識搞電視台

見個樣就已經

快撚啲執啦tvb
執埋個死人新聞部

呢句真

TVB 已經封殺4大天王，5大天后，真係封到我都唔知邊個會咁想上cctvb

自從果個八婆入左TBB之後真係搞好多仆街野

仲有篤數都係好似
依家連茶樓部電視機都計落收視

個個偽人都靠支那搵食係事實， 有的奶到盡，好似愛國溫呢d ，但至少唔理政治，唔做一啲同支那對抗嘅事

快啲執柒左去啦 仲開心過亞視執笠

成日都呢句，講得多真係會變真咩

Tvb真係好少器
身為一個藝人點都希望自己暴光率高架啦
廣告 電影 網絡 電視劇
最好樣樣有得做
做死你一個咩 tvb都無人睇

打下飛機好啦

建議google 米奇老鼠背景

呢句真 奈何原來仲有好多岸鳩仲有睇cctvb

估唔到支那人鍾意用精神勝利法，連連登仔都一樣咁鍾意，成班人圍埋一齊講就會變真，毒撚諗法真係好撚趣緻

弊在tvb認為 個藝人所有野都係靠tvb 培養佢出來囉

曾志偉好矮 好矮 佢下面像花生米

成日話無人睇TVB
客觀果句,淨係商業價值已經完勝Viu啦
唔駛講咁多,是旦揭下啲商場event,九成都仲係搵TVB artrist就知佢地本地既marketing仲係好強啦

TVB封殺曾志偉 曾志偉都唔會死係真
但上面有D人講到無左曾志偉會導致TVB收皮真係腦裝屎

唔係話幫獎門人

但係冇咗獎門人之後
真係一個值得我坐低睇一分鐘嘅遊戲節目都冇

本身唔太鍾意米奇，但佢講既野又真係岩播
TVB依家完全係一台獨大
依家仲要咩野都要sell果個逼逼青樓
好撚黑人憎

個個都想空降過去VIUTV做大佬
係VIUTV果d員工挨條毛咩
當你20歲入去viutv挨
你成世人都會比班老屎忽頂撚住你上位
請舊人老屎忽過去做係錯誤既方式法

佢d artrist有人睇BB channel 就唔會咁摺

人地至矮做大導幫香港拍幾撚多戲
班細既跟佢搵食就有
佢要自己走出黎搵食

之前去過icable,佢話自己係耶撚,所以搞鳩當年仲收得既怪談,曾經cut咗一段時間

支那人先係tvb 的target customer, 所以話佢無人睇都算講得通，支國入面會睇tvb 的人唔知有無5%

一件事還一件事啦，呢壇野根本未準備好
不過如果你覺得tvb啲藝人已經無影響力就大錯特錯囉

你講緊笑 ，曾志偉成日拍埋垃圾片都有人吹捧

莊閒都未識分

其實上次世界盃掌門人表現算大方得體了，至少無搶viutv藝員既咪講野，會適當講兩句搞下氣氛，點都好過某某自稱廿五歲既阿伯多多聲既

夠膽唔好出有米奇嘅月餅廣告

dodo 阿姐 志偉 秋官呢D以前8,90年代搵落好多,家下身家都唔知幾多個億
仲出黎做下都係當搞下細藝無咁悶+對tvb有感情

巴打數漏左個,就係叻哥陳百祥先生

之前套今晚睇李好好笑喎

認真又講tvb 又唔會靠晒佢地開飯，何況佢地又唔係第一次離開tvb

有錢收理撚得你

無間道識唔識？
一念無明又識唔識？

米奇係格衰
但佢做戲都真係幾好睇

同埋佢仲要係演藝人協會會長
要搞件事，邊個封殺邊個都未知

巴打未放監呀
演藝人協會會長係古天樂呀

垃圾片還垃圾片
佢底下真係成村人跟佢搵食

現代表香港演藝人協會任香港電影金像獎董事局副主席

咁我歡迎佢係香港所有報紙呼籲d 藝人集體離開同抵制tvb

當年好似差D破產,好似係麟伯借錢救佢,同埋佢之後唱我至叻唱到一炮而紅,跟住開演唱會呀登台呀果D都搵唔少

TVB係咪以為自己攞住個大氣電波就當自己係主流文化啊嘛 封殺人？

一個平台要成功得2個因素
1.個平台本身夠大
2.平台入面d人勁

要靠1成功基本上無咩可能因為個餅已經比發展左十幾年既fb等等食晒。
討論區就係最好例子，近年基本上無從頭做起既討論區存在。而連登就係靠2既最佳例子。
BB channel 要搞得起基本上得2一條路，搞路起姐係反證TBB d人唔太掂。

如果去viutv搞個獎門人就正

班撚屌之前窮到連Hktvmall廣告都要播
再出個B.B. Channel 諗住抗衡

問題係李思捷

2. 平台入面d人勁
連登靠呢樣食糊
哪來的自信呀
有人上同入面啲人勁係兩回事黎

夠撚搶得罪埋呀姐咩

到時呀姐發功 連班廢老鐘意睇既流行經典老餅都執埋呀

阿姐事前落晒紙申請
tvb無你地諗到咁小器

連登係靠早期大量吸納高登高質把打出高質po先引到人引，唔係有撚人用新平台咩。

支持阿姐呼籲所有廣告商抵制tvb

高質事實上真心講唔上，係有高登果期啲人流啫
淨係每月之星無人喺呢度run,一班智障新會員比啲回帶潮文撚完一次又一次，sorry真係唔覺得連登點樣高質法

返高登啦

講事實又唔岩聽
你同啲奶共狗叫唔鍾意香港人變差不如移民唔好住喺香港有咩分別

兒登仔不嬲都咁架啦

認真睇曾志偉同殼王嘅私怨啫

以佢財力 娛樂圈地位 怕撚咩

仲有一樣出post好地地變左戇鳩投票問人點點點呃人評分然後上熱門我都未講，高質喎
高質唔係口講，得閒反下tvb就係囉好無

屌突然醒起 係余臭西條八婆搞到放學icu完撚咗

咁佢第一個公開企出來呼籲抵制tvb

咁講真依家think big仲正既
搞到啲小朋友早熟晒

曾志偉咩料呀，會唔會怕俾你TVB封殺

仲有李食蕉搞死體育部

驚條撚
人地走轉大陸都賺到笑

我諗起熱狗話要封殺連登

森哥

我建議cctvb自己拍一套電視台內部山頭鬥爭作為收山之作，大結局唔係一齊BBQ，而係直播成個廠同各高層去格離堆田區自焚。

幾時會有長實封殺李家城

CCTVB憑咩封殺人，仲係一台獨大咩? 而家有VIU TV，仲有大把網媒，質素都好過你垃圾CCTVB，洗撚買你怕

到今日仲係主導，只係慢慢流失。你望吓高登到連登時代返tvb幾耐，今日仲有連仔開post討論tvb嘅劇

仲未講一班藍絲、師奶、廢老etc。我對低質製作無興趣啫，班師奶真係睇tvb 當睇時間，係生活一部分

曾志偉，MH（Eric Tsang Chi Wai，1953年4月14日－），香港知名演員、電視節目主持和電影製作人，無綫電視（TVB）四大「鎮台之寶」之一，龍虎武師出身，其後成為電影演員；近年多為電視節目主持，偶為電影導演，他同時亦投資、策劃及參與電影製作，前香港無綫電視基本藝人合約藝員。現代表香港演藝人協會任香港電影金像獎董事局副主席。他的父親是逃亡至台灣的香港通緝犯曾啟榮探長，曾志偉也是三合會「聯公樂」的二代目。

轉自維基百科

搞鳩我？40年前同老豆講聲封殺返你tvb轉頭仲得呀

tvb支那管理

聽住先 打和啦super

獎門人拉演藝人協會杯你已經玩完

依家既tvb仲有冇咁大威力
是但搵人復活atv播我和殭屍/百萬富翁/藍貓都收tvb皮

藍貓 屌

演藝人協會封殺tvb

留名睇無線下年屎忽鬼咁樣搵返人做節目

求其搵個藝人話自己每日扑5次、屌後生仔、笑男人射精快，求其make noise搵一堆傳媒報，話「網民熱話」就當自己有影響力囉

笑死 頭先睇cctvb仲訪問緊打和拍廣告
奇華畀錢間閪台就即刻跪低啦

成個中共玩封殺咁
柒撚到

唔鐘意米奇
但想CCTVB快撚啲仆街

米奇：你大我呀？

廿四味個talk show好高汁 但真係冇乜views 不過可以知道好多behind the scene嘅嘢

呢樣又無得這講，泡菜日本仲恐怖

do姐本職係口水多過浪花
拍TVB係興趣啫

呢隻肥婆破壞力驚人，六叔幾十年招牌，佢拆得幾盡力。

其實外國啲電視演員周不時喺唔同電視台出現。

凸區cctvb真係小家到支那玻璃心咁

唔關事 我諗唔妥林早洩先係主因
柒咗就唔好兜啦

之前Liza姐live住屌鳩無線都知
班元老級已經唔撚妥CCTVB

米奇>>>>>>>余詠珊

人地中左千幾萬, 本身又搵夠上哂岸, 仔大女大有孫, 都可以退休嘆世界, 洗9怕你咩

亞記點解搞到永恒 而家明白了

Btw今時今日唔再係一家獨大
你封殺佢 佢咪上另一個台囉
再唔係咪返大陸走幾轉
佢上一個大陸節目 收錢可能係無記出手幾倍
封殺？ 真係笑話

緊係漁樂無窮啦

cctvb學埋大陸啲處事方式 搞到眾叛親離，四圍樹敵，加速滅亡

中共TVB

歷史對曾志偉既評價/稱呼：

TVB藝人曾志偉
成功既TVB藝人曾志偉
(TVB)獎門人曾志偉
(TVB)港姐司儀曾志偉

你講嘢？淨係child登都大撚把post啦

上多啲viutv啦志偉

一個平台要成功得1個因素：
壟斷

連登以IT技術壟斷手提電話平台(雙線app開發/維護/改良)
FB以IT技術壟斷社交平台(FB game留客)
TVB以工程技術佔有訊號發射優勢 商場大電視/電梯部部電視機長開長播既壟斷權

班老嘅上哂岸怕你有牙咩
如果super出走tvb去隔離台
我肯定有唔少人會為佢而轉台
屌你老母依家自己又缺人喎
就唔好搞咁春多嘢啦

大部分都打手黎 認真
善用起底功能睇睇 來來去去都係嗰幾個人開post

米你老母老鼠

邊個封殺邊個都未知

tbb 遲早變集體回憶

政府應該開放電視頻譜，再咁搞法，香港遲早無電視，d 後生仔個個上網

你真係唔識架喎

tvb就快俾姓余條八婆搞殘

米奇你都搞
自己一個杯哂全世界人咁 正小學雞

連登靠人多架喳，自雨革打後，高登人數不嬲急升，我0708年上高登，本身都唔係好多人，係之後咩攻擊型收音機個陣D人愈吸愈多人又起底又醒又炒IPHONE雨革打後就仲多，之後分家D人過鳩晒黎，連登突到圍主因當然係連尼住不嬲食住商登林早洩又自毀江山，另一方面係因為開頭連登ACC 幾蚊買到自然多人入。

正常

Big big channel 其實係咩

TVB = 中國
ATV = 英國
藝人= 香港人

TVB一台獨大 = 共產黨一黨專政
藝人誓死效忠TVB = 香港人有大中華情結
藝人自動自覺用普通話怕得罪TVB= 香港人自我審查怕得罪共產黨
TVB藝人另起爐灶必須予以封殺 = 香港人搞港獨必須予以取締

曾志偉五福星系列好撚攪笑

楊生都唔敢得罪曾志偉啦，TVB收皮啦

其實余永珊條臭閪早期係ATV出身，但佢第一間收皮既電視台應該係有線電視，呃夠貪埋咪到無線囉，佢宜家係無線好多野都係外判出去俾人做，但明明無線養住一大班長工

TVB 步向滅亡

無睇電視起碼十年了，ViuTV 都會開電腦睇嘅

睇ViuTV, RTHK,

CCTV 不了

佢從來都需要証明自己掂，佢目標只有一個就係「呃」

余詠珊唔怕殼王？

新聞部染紅開始就埋下執笠伏線，邊夠你玩

其實亦都唔知殻王個心諗咩 余條八婆其實呃到出曬面

事但一個台拍都夠夠juicy

唔特別鍾意曾志偉
但無綫真係好鳩小氣

TVB快樂戰場?

黑警世家唔抵幫，最好兩邊都沉

笑死人咩
呢度靠高汁起家
你都痴孖筋

Tvb封殺打和 點解聽落成件事咁好笑 俾d自知之明啦無線

同問 唔算tvb紅褲子出身都上位咁快

一陣米奇老味拉曬錢嘉樂嗰班過檔就好笑

錢嘉樂都好耐冇喺TVB出現啦

ching ho ball

呢啲說話都講得出，一係少上連登、一係個ac唔知邊度得返嚟...

你估而加啲星仔咩，打滾咗咁多年你話禁就禁到？
米奇都唔係咩好人，但係今次無線講呢句真係好柒

獎門人都封殺

講出黎唔笑果下好野
繼續攬住你個fuckfuck channel打飛機啦

中國人：一黨專政冇乜唔妥，問題只系個別貪官處事手法
TVB死忠粉絲：一台獨大冇乜唔妥，問題只系個別高層管理手法

志偉都賺夠隨時收山都得 封飽佢囉

人大嘅成員即係有份做CCTVB老細
陣間一野轟落去呀
一個垃圾電視台

TVB兩年內玩完

錢家班

人地過當去VIUTV做下SHOW 就話出賣CCTVB ...ON 撚鳩

咁公道啲講
余詠珊李寶安走撚咗好耐
亞洲先執笠

米老鼠算係果輩最有吉屎果個

睇下呢2年條8婆揸旗後，無線有邊個綜藝係得ge?

CCTVB除左䑛支那同出主播雞之外，仲會識做咩？

汪阿蛆都出口串過無線山頭文化

但係已經極限
米老鼠直頭拉隊走喎

但港姐竟然錄影？曾志偉冇窒錯你個喎

冇前途嘅公司係人都走

應該係話係得香港會有電視台簽演員
日韓台 甚至大陸都唔會
個個都係自己工作室紅既話 經理人公司簽
去邊間電視台都得
唔明點解香港咁奇怪 電視台養住咁大班人

唔會， 瘋狂播大6劇

tvb真係女人做高層既最佳範例

閪珍同閪珍山頭極，都係搞演員小圈子，唔敢搞六叔六嬸d野。但肥余呢條八婆正宗有破壞無建設

好多TVB打手

外景=西貢

順手封鳩埋校長

好撚遠架
（距離將軍澳）

睇下tvb點死

曾志偉話哂都係tvb福將

佢主持節目收視好班c9又鐘意

係tvb都唔會再搵到咩大錢，要賺大錢拍電影好過啦

睇得都係傻鳩
咁都算係人

理性分析都打手

車錢唔係錢呀，去咁遠。下年留係廠拍啦，整d cg特技，key d雪落去，班港姐去埋北極都得

制作

影音使團用葉寶林都準備執
根本就係呢班人無用

咁佢真係好掂喎
運氣方面簡直首屈一指
你有幾多人有咁負碌

扮有眼光嘛
其實只係瘋狂刷鞋

負皮我有撚用咩 事實係TVB仲有30點收視呀，你地覺得我作㗎咩on99

以前禁講廣東話，依家個個爭住講普通話

記得抽晒佢d 節目唔好播

強X人果個？

同中共一樣

應該系話系得香港藝人會賣身（賣埋自己母語）畀電視台
香港咁奇怪 藝人爭住奶電視台表忠

好撚小器
不過米奇老舊你話封就封到咩

笑撚左

另外發現一個有趣現象：
紅字反映你自然地以TVB為本位思考

啱喇
繼續玩封殺啦
佢覺得仲有人驚佢封殺？
佢而家搞成咁咪就係封殺呢個封殺嗰個囉

係香港先咁痴撚線藝人簽電視台

其實google 下都知曾志偉神撚早上左崖, 90 年代好多賣座電影都有佢份監制, 最佳拍檔系列, 封殺佢? 得淡笑jar

tbb準備步atv後塵

智偉叛變

得豬同蝗睇算唔算有人睇
咁但係豬同蝗都唔係人喎
點搞呀
未讀過bio 都知點分啦

封曾志偉有7用
佢去台去強國話想拍劇都大把人俾錢佢拍
但佢話嬲9 tvb叫佢熟嘅大牌唔好幫tvb嘅
你估啲大牌聽可以幫佢地r撈嘅米奇老鼠呀
定而家連師奶都棄嘅tvb呀拿

一間就收皮嘅公司都可以擺款

阿蛆點同
開國功臣咁滯，條八婆點夠膽郁佢

cctvb啲廢老助紂為虐 咁多年

搞死腥港電視業

依家學人反轉豬肚幾個月就得到班傻鳩連登仔支持， 連登仔真係好有愛。

從來只有米奇封殺人
大台搞9米奇真係得啖笑

咁有創意 叫曾志偉喺逼逼channel 開live

好想睇到cctvb仆街

實質做咩去封殺佢？唔比劇佢拍

viutv 拍奬門人 搵返藝人協會D 人上去玩已經夠隊CCTVB

世界盃嗰期同一個畫面有米奇同阿Lo
好似睇緊tvb咁

佢使鬼拍咩
佢就係拍個個

Tvb走哂好演員 大陸化中

阿姐係人大政協，係大陸個面影響力大好多，tbb點敢攪阿姐

cctvb 學亞視咁日日轉播cctv 啲台算啦

米奇老鼠封殺番tvb都仲得呀

好快有曾生既黑材料爆出黎，信唔信？

米奇老鼠聲：「X你老味！港姐係Live，點解要錄影呀？」

智矮，林曉峰，錢家樂係99台合體拍獎門人收你cctvb皮都仲得啊，邊個封殺邊個都未知

真係估唔到cctvb嘅收皮速度會快成咁，諗big big channel個條友應該執唔少

話志偉睇唔起TVB 阿叻：冇佢阻住仲好！

與曾志偉分屬好友的陳百祥（阿叻），最近在橫店拍電影，提到志偉早前為ViuTv「講波」兼拉隊飛俄羅斯睇世盃一事，明剃無綫眼眉，阿叻表示：「我點敢去呀！我係無綫親身仔，流着TVB血㗎，我跟埋去就唔使撈啦！（勸吓志偉？）冇啦。（佢同無綫關係唔好喎！）仲好啦！冇咗佢喺度阻住我，今年港姐咪我做囉！因為我同無綫一年簽一騷，我唔做港姐就冇嘢做！（你和志偉都係無綫Icon？）我係咋，我係無綫養大嘅，佢就係幫無綫打仗攞收視。（但今年港姐好似冇志偉？）佢唔做啫！佢睇唔起TVB嘛！」

個女人做呢行都唔識打扮自己 點做得好 成個look同時代脫節咁

TVB封殺全世界都得

口出狂言係咪講緊TVB?

TVB只係想要忠心的狗
有料的人洗做你奴才咩

咁講真, 港姐要錄影又真係ON9嘅

你做icon唔怪得無線收皮

陳百祥撈左幾十年娛樂圈仲要奶TVB袋底咁撚折墮

曾志偉呢d級數既藝人根本中港台都大把市場，
仲要真正搵食既係拍電影，
肯留係度幫你TVB拍埋d寒酸節目仲封殺人

封咩殺
人地出句聲
你即刻無一半人

係咪想拍套 天命2

米奇獎門人係收得
但其實佢都幾鬼好演技
無間道
早熟
一念無明
呢啲都超好戲
仲有早期新藝城嗰堆

黑食黑，格食格啫
要搞米奇都唔輪到女高層同佢班所謂精英，都唔撚夠班

等睇東張西望搞過藍潔瑛專訪+曾啟榮走佬實錄

tvb 背後有受仔照住

最好一齊仆街

好似一身股票債

曾志偉唔撚駛睇你面色啦，邊度都有人請佢

睇錯袁志偉

Viutv或成最大贏家

你咪撚on9啦，不嬲連登仔以為連登=成個香港既主流㗎
雖然影視台大撚把tvb劇post

贏家就未必
但封米奇老鼠真係分清楚莊閒未
而家呢個世代呢個地位重使唔使睇tvb先有飯開先
唔去viutv
佢去拍套電影 上強國奶下共重收得多錢過係tvb

名成利就洗怕你cctvb

曾志偉: 好撚驚呀

邊個封殺邊個，tvb分得清未 應該話余詠珊分得清未

大台真係仲以為自己係大台
你有權封殺人咩？
唔同TVB扯上關係係好事黎架

十足中共

tvb將步亞視後塵

唔通要tbb杯個人大政協咩

dodo姐又幫hktvmall賣廣告，曾志偉汪明荃又上viutv，tvb淨返個無口才無演技無觀眾緣既陳百祥

邊個封殺都未知

呀姐 同掌門人 根本兩大台柱 icon
無佢兩個不如正式改名 / 執柒左佢啦

幾時封殺埋阿叻

奬門人只要同大台所有一線藝人講帶你番中國行一轉。
我諗大台一線藝人可以小緊一半。

重要而家啲藝人都開始唔靠電視台食飯
台灣電視圈大咁多
啲老一輩好似邰智源都唔會食死老本電視圈
開始係YouTube 拍節目再賺下其他水
就算封都唔會封死
米奇老鼠重要係神檯中嘅神檯
本身路數重多
係得tvb以為藝人重係7-80年代得佢一個台可以投靠

試過啦
佢帶王祖藍上去一轉
變左當紅炸子雞

收皮啦，余泳珊，TVB比你搞到就執啦

屌你老母

雖然仲有好多人睇tvb
但連登d tvb post有好多打手係入面推 然後有班傻仔入去一齊討論幫tvb宣傳

木曜4超玩勁好睇

今時唔同往日 而家而家電視已經變左唔再重要
好多渠道都可以曝光
而家無視除左個D黎黎去去幾個親生仔女(仲要唔係咁出名既)都無哂人
呢樣野完全印證左原地踏步 守業 係一件幾咁戇鳩既事情
以前連大陸人都係追TVB劇, 好似咩碧海返雲 呢D原創既古裝劇 定係 九五至尊呢D時時劇 其實都好有味道同話題
如果TVB作為龍頭 一早玩擴展 4K拍攝 招攬人材 基本上係佢外銷去大陸
而唔係大陸外銷返香港
而家 人地而家發展成熟連同超越埋你
人地拍個D咩環傳 就跟拍返套宮心計 已經好多野都無得比了
仲玩咩杯葛 封殺 你睇下到而家英皇班歌手咪一樣生存得好好
TVB同外國個D購物頻道相差唔遠了

TVB根本無本錢封殺任何人

牙叻都冇口才？

有 煎pan呀 mayan呀呢啲紅唔到上去
冇靠山個啲就一封即死
橡膠穎 王祖藍 陳豪 歐陽bobby你想封都幾難

無線無錢請舊員工就真 擺到明搵藉口炒人

屌, 晒氣啦, 尋日個乜鳩娛樂節目仲訪問緊佢賣奇華廣告, 大家做場戲啫

你想無戲拍無廣告定無電視劇拍

何況校長都有一齊去VIU, 佢兩個拉大隊TVB快D摺7左佢啦

今晚又有啦

如數家珍

佢都冇料
米奇話哂有演技有實力 是但拍套戲都會有人去睇
我真係諗唔到阿叻靠自己可以做咩去吸引到人去睇

飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹

tvb根本無可能死
班連登仔又自high

不過報紙佬啲用寫 信一半好
可能cctvb剩係話唔會考慮再同佢合作 就寫到封殺

今時點同往日, 以前TVB惡晒, 而家唔食你飯都唔會餓死

人地中馬二千幾萬都有掛食啦 驚西你咩

邊個係米妮？

撐志偉玩死TVB

係咪得香港先會演員綁死一間電視台

新加坡囉

認真仲可以點玩死tvb

係電視台绑死D演員吓嘛

港姐 錄影 唔係live.
同 big big channel 事件。
佢都係講事實
係睇唔過眼 tvb 變成咁， 先出聲。
志偉 上晒岸 驚咩

米老鼠會怕今時今日嘅TVB ?
TVB等執啦

其實真係有咁多人睇電視？我依家房入邊天線都冇插

米奇張米妮推倒

依家係咁炒人同 cut 部門，
我諗好亂 ,員工士氣大跌。
班藝員好多都北上搵錢，合拍片，借人出去。
一線果班唔見晒。

呢一，兩年 開始轉型，
錢唔知投資去晒邊，重搵緊定位目標。
食住花生睇佢攪成點。

Tvb喎 唔做都罷撚就啦

tvb杯葛世界杯都好盡力

金腰帶鬼敢搞

算鳩數啦 CCB 睇新聞報導 特備節目就算

殼王同至矮唔係friend 嚟咩

而家反晒面啦

Tvb賣撚左俾人十世啦

獎門人有heart

六叔都唔係度啦

有線主播ali Priscilla 譚凱琪

屌 打和啦

以後TVB搵咩人幫米奇配音

小氣到

諗起之前有個post 問錢家樂究竟撈緊乜

如果tvb拍套權鬥真人騷可能有40點

武術特技

佢個人係衰格臭串
但講對演藝圈、對tvb嘅貢獻真係好大
余收撚皮啦

問題係兒登仔以為佢一直咬老軟

就算一個男專業人士同一個女藝人結婚
d人都一定話佢軟飯
曝光率/公眾人物=有錢

如果viu拍番輯獎門人會點，好想睇

你知唔知我邊個 我傻強喎 韓琛既頭馬 迪露既頭馬 喎

好睇 花生幾錢包

TVB其實已經痴撚哂線冇得救
以為郁邊個就死邊個，廿年前個個電視撈飯就話啫
曾志偉本身都上哂岸賺夠、仔大女大，除左抱孫之外咩都做齊咁滯
人脈又廣，個個見到爭住擦鞋，根本同米奇一樣打唔死

司儀呢啲又係唔志在，諗諗落呢幾年愈來愈閪
選出黎果啲又達哥又朗拿甸奴，仲愈來愈寒酸
人唔怕冇功冇名，最怕晚節不保
仲同你落水玩鳩自己咩

個台日落西山仲搞呢啲野
以前賣廣告根本唔洗點sell，啲客全部送上門
而家聽黎聽去徐小姐徐小姐，就黎除牌就真
愈來愈似亞視就執之前R廣告一樣
愈蝕錢愈趕客
尤其果舊娼奴，望落去又係趕客，叫埋啲奀星出黎做傻仔傻婆

啲歌搵埋啲唔識唱歌既無名小卒唱
尤其有套劇唱到斷氣咁
直頭唱衰陳百強隻歌
根本就係冇料格硬谷上大枱
仲有就係不停loop歌
本身已經難聽，而家直頭係煩厭
我呢啲唔睇電視既係有衝動mute左佢

奶共都算
而家TVB就同上面支那一樣
以為自己最強
美國佬可能只係出左半成力就搞到屎總被人拉落馬咁
認真上黎死左十世啦

等注支行亞視條舊路啦

唔好呀
唔想佢周圍走

咸濕無問題
親共VS奶共
有啲人心VS犯眾憎
傻嘅都識揀啦仲問

傻既都知唔係樣樣野都要二揀一，可以係兩樣都仆街

你自己毒埋喺房冇電視機唔代表香港冇人睇tvb
btw, 連登有啲話而家冇人睇電視、會淘汰都係另一樣好笑嘢
論技術去講，大氣電波個質素同方便程度根本網絡都暫時未取代到

攬炒唔得呀

上面有人話韓日仲衰真係得啖笑
據我認知日本已經唔係呢種制度啦
除非你話某啲大型嘅經理人公司會大到封殺另一啲同類型公司嘅藝人唔請佢哋上電視我就聽過

本來好憎佢
依家真係要

打撚夠飛機未

封殺

Mytvsuper 仲有獎門人睇 你同我講封殺

屌到反枱 , tbb 都咬佢唔入啦

真係過左去 viutv 幫佢做綜藝節目，你就後悔啦柒頭皮

tvb口出狂言封殺曾志偉

人大=/=政協
人大係勁好多，政協香港好多阿姐阿狗都掛到名(wiki, 陳小春etc)
雖然阿姐應該就兩樣都做過，但而家都唔係啦

呢樣啱
見到講到全部都係打手出post、零收視真係笑撚死
點解連登仔可以非黑即白到咁
現實返啲好冇

嗰part擺明收咗奇華錢，冇blur冇盛，有生意唔做咩tvb

新加坡馬拉呢啲垃圾國家啲藝人咪又係要出國搵食(專去台灣，之後香港)
老實講同tvb比都仲未夠班

明顯係人既問題

N年前啲藝人影響到公司聲譽，唔嚴重既雪一排就當冇事
而家開口埋口封殺A封殺B
冇氣度、唔識管理就係咁

本身睇個post都無野
拉到最落睇到佢張相
點解會聽到米奇把聲

鬼唔知佢好撚有錢咩。

曾啟榮

曾志偉封殺tbb就差唔多

女人渣旗就係咁

最好兩邊一齊死

曾志偉把口唔係一般咁臭

不過呢鋪我撐佢

當年阿梁思浩呀, 一樣俾香港電台話殺就殺, 連同觀眾講BYEBYE都冇

哩D 故事教訓你真係唔好對公司咁忠誠

Viu Tv 肯定救米奇

𣎴過米奇又真喺帶旺咗好多唔起眼嘅藝員
金剛, 錢家樂...

Who Fuckin' Cares

上面成班打手on9仔重係到討論出咩計去救呢個共媒cctvb爛鬼西台翻身
真係唔知好笑定好嬲，香港人比d骨氣熄機轉台好無

曾志偉洗撚viu tv救咩

唔講以為viu勁到Netflix hbo咁

TVB 有訪問佢喎
如果真係封殺就唔會訪問米奇喇

去得VIU一早諗左啦呢啲老屎忽 就係知你惡唔得出啲咩樣 傻閪黎

累鬥累啦佢兩個

見到而家tvb俾番d二線上位擔正
其實都覺得感動
有才華既人無被埋沒
但原來係俾高海寧、黎諾意、湯洛文、張振朗呢d做到主角
Tvb擺出黎個陣都柒啦

冇錢至要用兩線焗頂

咪就係，
封殺歌手，
搞到自己經營左幾十年既樂壇最重量級樂壇頒獎禮《勁歌金曲》，
變成兒戲到不得了既柴娃娃分豬肉圍埋打飛機既節目。

無線真係完全唔了解，
自己只係一個平台，
藝人先係最重要。

咁鬼弱智既電視台，仲睇佢？

最撚on9就係
自己台既藝人
正係可以去自己綜藝
點解唔可以日韓咁
周圍台走 可以吸粉
雖然 香港 有幾多粉比你吸
迫人屈死係將軍澳
加上香港經紀公司 又係 英皇獨大
香港做明星真係慘過狗

奇華一年落好多廣告比cctvb,佢嘅活動你夠膽唔出現咩

人渣鬥垃圾

真話=狂言

咁似某國

米奇帶旺viu tv 就差唔多

咁都叫狂言

好心tvb炒左條肥婆佢啦 如果仲想做落去既話

不過寧願tvb步atv後塵

成句野應該係咁

TVB口出狂言!下令封殺曾志偉!

返工收錢有撚時間宅毒睇住你最愛嘅tvb咩。
大氣電波方便過網絡 ，師兄啱啱出冊？宜家唔係用電話線上網load張丁圖都要半個鐘嘅年代呀。
你鐘意低質娛樂嘅慢慢睇tvb

重有阿叻, 對TVB 好忠心

志偉 除咗係TVB 做主持 , 重有咩做.
大型節目一年得幾個. 年尾勁歌金曲又收咗皮. 真係靠你食飯咩
得東華 年年有志偉,
如果冇佢真係反咗面.

係呀係呀

有記者搵玲姐講兩句

自取滅亡

咁好口才，出去做mc都仲得喇
話晒都算係有名氣
再唔係拍番戲，佢人脈咁廣
點都有d野撈

呢到D隱青會員擔心志偉哥無飯開，真係笑能死

垃圾 cctvb 呢十年搞到自己越來越 cheap
唱歌真係紅嘅歌星好多都唔需要上去宣傳，唔需要垃圾勁歌d 獎
拍戲嘅巨星最多咪做下娛樂新聞台嗰d 訪問
想有d 巨星上佢d 大騷都難，咩50周年台慶, 以前出d 巨星有幾多人出席？
拍劇d 一線小生花旦越來越老/不濟，捧d 新d 嘅又係垃圾多......等執啦

條八婆叫肥

依家有互聯網，電視已經唔係necessity
仲覺得自己好重要，唔上tbb就無曝光度

王浩信唐e呢d質素就捧到做視帝視后

佢老公就肥啦

當打嗰班一早去晒支國
依家要靠班亞視有線兵去撐住
仲話封殺人

志偉今時今日既地步唔係要有野做
係要有尊重 TVB真係諗住靠多隆條撚樣咩

希望志偉真心過檔tvb做節目創作

狗咬狗

而家東張就訪問志偉

又話封殺? 東張西望仲見到佢喎

又封殺又出鏡，好難捉摸

啱啱東啫西望仲有米奇老鼠睇喎

因為奇華係cctvb大客之一
佢嘅活動一定要訪問

老幾呀TvB

CCTVB傻鳩左...幾多人睇獎門人大. 等d收視過哂去viutv

人地拉大隊跟誠仔搵食都仲得，洗驚你

收檔啦 人地係電影行業好大影響

無野搵野黎講

又揾洪天命阮兆祥鄧兆尊同行姐做嘉賓？！
鬥贏花之戀？

邰哥呢個轉型幾好，同kid一隊小crew拍一日系列，小製作但大質素
香港藝人往往慢人一拍，頭浸食到youtube個勢就有杜文澤同張莖軒；同你bigbitchannel不如整好自己個channel 仲好，

仲有一個好例子就係殘厠coffee, 靠youtube洗底成功

搞女形象的確影響左成個電影行業

你估正係得香港個班淫蟲搞女咩
外國一樣大把

人地已經大掃除囉, 用乜鬼臭蟲論

廣告package 黎
落廣告加採訪活動
奇華比左錢，tvb就要做
唔關封唔封殺事

大陸腥移民先睇

屌你繼續活喺自己思想裏面
淨係8點開心速遞已經服務緊無數純正土生香港人大把捧場客
咁唔鍾意接受現實真係替你陰公

搞唔搞女 我唔知
淨係知佢提拔左黃進

呢個多謝杜sir 鮮浪潮

咁大反應做咩？
五毛想維穩

鮮浪潮其一

曾志偉睇好黃進先有good take
一念無明先會有曾志偉同余生
曾志偉仲要無收片酬幫手拍

仲有陳可辛